Elinor was half geneigd om haar te vragen of zij reden om aan te nemen, want tevreden dat geen gegrond op een onpartijdig onderzoek van hun leeftijd, tekens of gevoelens, kan worden verleend;--maar haar moeder moet altijd meeslepen door haar verbeelding op een interessant onderwerp, en dus in plaats van een enquête, zij het met een glimlach.
